唔知點解想去添馬公園聽音樂會

有無樂手、指揮願意做？
去幾個點搞快閃我都過黎聽
仲可以玩d有合唱元素既piece